不如叫支那豬?

大家都心裡有數大陸公安落黎
不如叫支那豬
精神攻擊力會勁啲?

推